PS5會出真三八帝王傳

唔知可唔可以救一救真三八

唔可以
因為真三8大伏
冇人會買

冇撚得救啦 唔買

點解條片係真三9嘅？

垃圾

痴線，一隻game出到8代
玩法完全冇改變
仲繼續食老本

點解唔整下新野
將太閣變做3d版都好過玩死三國

英文係計埋PS1果隻格鬥game

唔轉又食老本 轉左又話唔係三國

就係5同8轉左新玩法就比人屌到仆街

所以不如研究下出新game好過

第5集比盡好壞參半
第8集係壓倒性負皮

屌
睇錯咗
王八帝王傳

真三國 同2K 同一個模式
玩法永遠一樣
每年加啲新人就當新game 賣

咪就係轉咗玩法先比人屌

體育game 起碼都有競賽成份...無雙系列 真係一隻起兩隻止

利申：三國無雙，真三一二三四玩家

但其實8補齊左dlc嘅話係咪會好d?
見佢都出番if線

（利申：真38一出就買，冇買dlc）

勇者鬥惡龍 咪而係1個玩法玩到十幾代
根本係廠問題 唔係系列問題

本來隻驚已經似帝王傳

冇呀 都係咁垃圾

不如remake 真三4 猛將帝王，加返啲新武將落去好過啦
難易度適中，個個都有專屬武

本身想買但聽人講大伏
點知囡囡買左俾我
悶到hi咁都逼住要玩

如果佢出真三國二remake ，我會買

記得嗰陣玩最難嘅合肥同五丈原，同人單機雙打走係好好玩

之後嗰幾代都無嗰種感覺

果時打虎關呂布係好有挑戰性
引呂布去同啲NPC打，一齊圍佢先勉強贏到
我冇買真三八
但真三七同無隻大蛇出埋啲咩無限挑戰mode

正經劇情寫到part 屎咁
之前果啲if 劇情都係好正

真三八最on9係open world但咩都無，結果變左賽馬遊戲

以前都淨係J下新一代啲人設, 宜家都費事睇

睇得出你連真三八係咩都唔知

上網睇幾條評論就學人鳩up

以前喺psp玩過真三mr
玩到好撚沉迷
唔farm lv嘅話係有啲難玩

Remake 第4代仲好

再咁出法，可能真三十出埋司馬炎！

中英翻譯
Dynasty Warriors 9 = 真·三國無雙 8

如果佢做到即時戰略咁都玩得落既

DUN FF LA 光榮出過咩好驚

BTW 想佢出真三3,4 REMAKE

真三8佢更新完之後好玩左 依家間中都會開返黎玩
但係帝王最岩做開放世界佢竟然唔用..
之前仲FF過如果真三8出帝王
一個大地圖有唔同勢力霸住座城 可以周圍攻城..
on9鈴木好cut唔cut..

轉玩法係好事
但根本未整好

太閣5真係經典，但又唔上steam

不過last of us 2 再刷評價下限

大家都係睇囡啫

係，主線好撚無聊

但dq每代故事唔同，所以代代都有新意

撚似呀？真三七王傳好玩好多

今代D武器釣魚釣返來

可以挑戰下全角色99lv

8代就係改到太on9 先無人玩 又多bug D 角外觀仲要好柒

隻馬除左唔識爬山之外，其餘都是完美

玩甜game steam太多選擇

遲早連陳壽都出埋

open world簡直係垃圾

有董白同夏侯姬就夠了

到真三十就出糜芳同傅士仁啦

2，3，4都好經典

玩2，3，4個陣仲係小學，
第4代我覺得係最好玩！

DQ其實每代唔止故事唔同，遊戲系統上每代都有改變/改進的。

DQ2 由DQ1 的1人改為3人組隊，有交通工具，殿下DQ既基本咒文系統
DQ3 由3人改為4人組隊，有職業系統
DQ4 同伴角色增加到8 人，加入馬車系統，加入電腦操作同伴指令系統，第一次(唯一一次)以分章節形式先介紹其他同伴，最後一章先係勇者做主角。
DQ5 加入怪物同伴系統，故事時間線第一次橫誇三代父子。
DQ6 加入「特技」系列技能，再強化職業系統
DQ7 石版世界系統同移民系統其實幾特別，但我講唔出好係邊度。
但職業系統係再度被改強，同埋印象中呢集怪物都係有職業。
DQ8 第一次進入立體世界風格
DQ9 活用NDS功能，開啟左刷副本既新系統
DQ10 ONLINE 冇野好講，因為鎖海外IP，變成我唯一一集冇玩既DQ
DQ11 大家熟悉唔駛多講，再一次強化既3D畫面，甚至後黎變成第一集有配音既DQ遊戲。

所以話唔好將無雙既不思進取瀨落系列作既問題。

其實無雙搭三國誌咁出有冇得諗
好似抵啲
但唔可以切得咁無腦

ff每代差異都好大，係得真三 十年如一日

KOEI：你自己分開兩隻買黎玩啦，你當我傻架？

帝王傳最後都係無腦無雙，不過自由度好大

暗榮都係不了

帝王傳有得調兵遣將一統天下？未玩過，見啲gameplay 一個人單挑成座城池嘅士兵就覺得好無聊，帝王傳應該有啲策略性？

改到三國志咁 任選戰役打
或者故事畫面做到好撚靚
不過真三四 好似都真係巔峰作了

最後都係開無雙，個育成系統費嘰

冇得total war 三國咁揀唔同兵種攻城掠地？

光榮出H game好撚過啦，而家無雙價值得返堆女模型做得好

無，真三七帝王傳都係一個人係一張地圖仔清兵佔據點去引敵大將出來，再KO佢就當佔領個地區

黃蓋個無雙就已經講明搞甜game路線

咁都幾無聊下... 一個人打叫乜打仗吖

steam出無雙，DLC出甜mod，肯定仲好賣

都有自己召募的武將做npc嘰，可以改佢地進攻防守邊個基地打邊個武將，至少打人起碼積極過猛將傳少少

廖化、諸葛瑾就好大機會出！
有種玩父與子，出埋典滿、張虎，
好似夏候霸咁。

賽馬遊戲 屌

不如落重本，整隻orochi 4算la
1、2、3我都有玩，3真係砍得叫ok爽，但係個故事就麻麻

最後又出埋D wfc武將

幾時可以出到三國志加無雙一隻game出曬

玩法 太簡單 切菜Game 唔改進
佢原意應該係 戰狼300 個啲 血戰沙場咁
好心難度起碼改到 For Honour 仁王咁 兵仔都好屈
唔改玩法 根本垃圾黎 不思進取 一味切菜拍蚊

咁就唔係無雙
不過我認同佢應該出三國souls like，仁王冇三國系列既味道

頭幾集都仲賣少少姐...雖然我會用個展覽模式昅底底

拎dq嚟比已經錯左，而且日本三大rpg得dq係無出過垃圾

FF同TO都出過垃圾

老實講FIFA同2K咪更不思進取，一樣大把傻鳩比錢

暗榮幾時死

你咁講無雙嘅護衛兵、單挑、騎大象老虎、攻城兵器、溝仔、打寶、換武、砌珠、if路線、溝仔/女、斬草數量增加...都可以話新嘗試
你講DQ就叫創新，無雙就係不思進取

無雙係廢，每集都大把嘢俾人屌，冇撚晒新鮮感
只係睇唔過眼次次講親無雙就成班老屎忽講舊屎點好點好，同啲盲撚廢老一鳩樣

其實玩得無雙我諗都係收工打機 唔想點用腦
整到無雙成隻隻狼 魂系列咁
到時個隻就唔叫無雙啦

FIFA 2K 係靠課金mode

乜原來唔係open world
咁真係on99

FF都係代代大改嘅
好唔好就兩回事

你可以嘗試自己企係本陣唔郁
剩係指揮d軍團做野
都應該打得入，不過係時間問題
限時之內都未必打得切

但係上邊d論點係講緊無雙 集集都係斬草
現實係隻隻game都係食老本
踢波既繼續踢波 rpg既繼續rpg
無雙算係有出新野啦
跟上個陣潮流玩開放世界
出得柒係另一回事
起碼唔係不思進取先囉

轉三個無雙食雞算啦

大部份人都鍾意2 3 4都係因為呢三集冇咁切菜
5開始先變成切菜
可能為左show off新機種機能，show到多d卒仔

8咁失敗
除左班youtuber會特登買黎踩隻game
仲邊有一般玩家會買

我
見到三國無雙就狗衝
不過真三英傑傳冇衝到

師兄EQ真係勁
經歷完8仲會狗衝
我相信無咁上下EQ應該會爆血管

唔執下啲npc 真係買唔落手
啲濕鳩戰意系統又鳩

以前有個mode 升到最高級有隊兵跟，個個mode 最好玩，不過之後就冇咗

據點兵長之逆襲

真34 立志模式 卒仔升到副將 係幾正
定講緊真33有8隻護衛？

不過真3最鍾意刪左之前嘅好野，再放d新野落去
每代最好嘅野之後一代一定會消失

真三4 卒仔升到副將，最記得有得扮叛變
大佬我打仗呀，將軍級俾返啲兵跟住先啦

真三八cut左open world
可以觀望
不過覺得可以試下出remaster
Remake就唔好了

無雙俾人覺得食老本，係因為呢種俾玩家戰場上鳩遊一個打百個嘅玩法得佢做得住，我記得360出過幾隻
無雙嘅缺點係人都講得出，但到真係有驚想改嗰啲缺點，出嚟個效果又唔好玩：要真實就唔爽，有得帶兵個流程又悶，戰術得啖笑，連動作部分都做得柒
最後動作類大宗都係Ubisoft 嗰種NPC鳩企嘅開放世界、或者DMC闖關類
無雙類型得佢一個，玩家見到就覺得食老本

呢個真 同埋關羽個關麥城難到仆街

無玩過真三8?
變撚左RPG沙盒喎
行左成個支國先打幾隊兵

騎左好耐馬 悶到熄game

屌玩法切菜簡單都低能
我玩佢就係要一打一百無腦玩
輕輕鬆鬆打下機 下下做電莖選手練技術咩
何況技術驚根本都已經大把選擇

認真呢幾年暗榮啲無雙越出越垃圾所有好嘅系列原本好地地都俾佢搞臭晒個朵

冇話舊一定好過新既
FF系列 都撞過板 D人話10之後冇FF 但FF12 出黎個成績又唔錯喎 13成個系列 同15劣評如潮 但重製FF7 一直俾人猛讚 更唔講最新DQ 甚至有好人2個版本都買齊 話係歷代最好DQ

其他廠野唔講講返暗恥自己老牌驚啦, 點解人氣一代不如一代先?
三國無雙又好 三國志都好 信長野望都好 每每新一集都俾人屌到反皮

離譜既係 暗恥 用燒鵝價錢做蔗渣既半成品又賣返燒鵝價 而且次次出個半製品再出D咩 猛將傳 帝王傳 威力加強版 又要加多半隻鵝既價錢 搞到1隻驚全套成800~1000蚊 你話值唔值?

更離譜最近3國志14誓神劈願話只出DLC唔出威力加強版 轉個撚頭又出返威力加強版 其實大家都知成個系列係食緊老本多過創新一集

咁多game廠都出remake loot水 點解20周年寧願出垃圾都唔remake
remake賺完錢咪可以多啲budget整下一代囉

totally agree with you

屌你老母ps2質素trailer

明明講緊無雙無改變呢件事上，上面講DQ嗰啲改動無雙都可以數好多出嚟
做得垃圾、賣得貴係另一樣嘢
仲有三國志同無雙直頭兩件產品

你全部拉埋一齊講都幾搞笑

咁轉都有分轉好同轉差嘅

咁鍾意無腦玩
你隻狼對馬玩容易都係一樣唔洗用腦

其實一日攬住無雙呢個落後兼過時嘅系統都好難有隻game做得起
做下p5s zelda無雙呢d人地ip吊下命算數啦

咩叫farm lv?

出返真三4猛將傳重製就得啦

所以要搞d無雙大蛇呢d原創故事跳出歷史框框，可惜個故事都係屎

無雙大蛇其實一二都ok，不過三真係俾錢我都唔玩簡直不知所謂

改到你講咁，一樣會有大把人屌

改到仁王D人又會話太難玩不了

fifa係咪變左課金抽球員

佢個open world太過垃圾，幾個新玩法都救唔到

d軍團要我救多得真係打人，同埋總大將一定要玩家親手ko

用pan擋諸葛連弩

好彩八代有得先買一個武將試玩啫

唔用快旅行？

ff15點垃圾？老漢推車？

不如出埋pokemon無雙啦

刷lv

真三國死忠都唔會買 小學開始玩
愈出愈柒

復仇者無雙，龍珠無雙，FF無雙，Mario無雙，Diablo無雙
乜柒都可以係無雙

本身diablo torch light呢D刷裝game都已經好無雙下

4K割草，好撚祈代呀屌你老母

遊戲垃圾的話4k都救唔到

我一直話係間廠愈來愈廢
Dq改咗變果d好多都可以成為selling point

請問無雙4代之後改咗d咩吸引人買？
8代世界地圖改完變咗笑話添

無雙5->重點推連舞系統
結果被屌到飛起
真正優點：戰場感，但下一代已經消失左

無雙6->易武系統，無縫入戰場
結果模組重覆，冇晒個人特色，被屌
無縫入戰場可有可無
真正優點：劇情，CG表現，但下一代又變左垃圾CG表現

無雙7->四平八穩，冇特別推廣d乜
於是不過不失
（有錯請指正）

無雙8->開放世界
結果⋯
真正優點：影相？

而事實上幾乎代代無雙都有一個新selling point
不過幾乎全部都係伏咁解⋯

用一個表情總結玩家對暗榮嘅反感

其實呢，不如變番關卡，唔好用open world，但係整個online mode

整番d劇情關卡出黎，俾兩軍玩家對戰，4v4 5v5 6v6咁樣

或者整d挑戰關卡，生存戰之類，同埋以前無雙3都有pk模式架啦，照抄出番咪得

你單機mode左咁多代，根本每況愈下

一有"影相"兩隻字就引到你出黎

online=瘋狂斷線=垃圾不了

8代人設最靚

除非remake 2同4
唔係嘅話以後都唔會再買首發

執笠

集集都有買既表示 將7既模組代入6就真係最正
話2,3,4正既人真係回憶加成太多
以前係就每個人都有自己既傳, 但好多關都係重覆, 有d衰到咩山賊討伐戰 村落救出戰 又一關

6,7既國傳 每一關每一國有3,4個推薦 再free mode打埋公廁, 一個國一關都有3.5個故事打

以前就你用關羽就搵個關平 頂你個npc位
用劉備就劉蟬npc頂你個大將位, 個關卡流程根本上係一樣

影相睇底底

仲有神仙左慈

無雙7有if 路線，玩家可以改寫歷史結局，不過呢個好壞參半
玩家想改寫結局，就因為6寫得好睇，好似關羽麥城戰死、司馬三父子，但7係唔夠時間定咩，劇情又變到好求其
if好多都係戰場有條友出黎鳩up破左死局就算
仲有7雖然可以換武，但都係每人一款獨立武器，勉強算係樣優點

就算8玩法都幾有意思，自由連招連到咁上下秒殺，如果唔係戰場咁空洞同埋lag，其實都可以打得爽

冇大改變係事實，但越嚟越差絕對唔啱形容無雙，唔係淨係講到open world open world

好認同, 唔易玩有挑戰性, 要同fd一齊打拎武器, 之後出個d斬菜咁cls

拎隱藏武先難
弓兵先係boss

個人幾鍾意if路線
無奈無雙7搞到歷史線同if線都兩頭唔到岸咁

冇買8嘅dlc, 所以唔知8嘅if線又表現成點

其實對8嘅戰鬥我都冇乜不滿
係佢個open world太雞肋
結果打任務都係瞬間轉移過去算
唔會騎住隻馬慢慢跑

我覺得2K 離譜好多啲野一模一樣
真三都會改野,但愈改愈衰咁解

帝王傳 open world 應該okay

唔好燈